Langkah-langkah menggunakan aplikasi ini:

1. Import Database --> file Database ada di 'sisfo/apps/config/'
2. Ubah link url sesuai dengan alamat host di laptop anda 
   - file ada di 'sisfo/apps/config/app.php' 
3. Admin 
  - username : admin
  - password : adadeh

4. Mahasiswa :
  - user : npm masing2
  - password : mahasiswa